有冇人都好後悔？

到就快失去嘅時候先知自己對佢有幾衰，先識珍惜。
而家先知佢對我嚟講有幾咁重要，可惜已經有啲太遲，可能挽救唔到了
可唔可以比多最後一次機會我，我真係好愛你架

愛乜春呀你 係愛就唔會失去先識珍惜啦
放手唔好害人啦仆街仔

如今已做錯記下了只有缺點